\begin{titlepage}
	\begin{center}
		\large
		UNIVERSIT\`A DEGLI STUDI DI MILANO - BICOCCA\\
		\normalsize Dipartimento di Informatica Sistemistica e Comunicazione\\
		Facolt\`a di Scienze Matematiche, Fisiche e Naturali \\
		Corso di Laurea Magistrale in Informatica

	
	\vspace{1.5cm}
	\includegraphics[width=2.5cm]{unimib}
	\vspace{1.5cm}		
	
		\Large \bf Simulatore per il protocollo IEEE 1667\\
			\normalsize \textbf{Documento di Design}
	\end{center}

	\vspace{2cm}

	\begin{center}Corso di\\
	Laboratorio di Progettazione\\
		
			 
	\end{center}
	
	\vspace{0.5cm}
	\begin{flushright}
			 \normalsize a cura di:\\
			 			Mauro Bolis 717051\\
			 			 Ermes Pittore 717422\\
			 			 Simone Zaccaria 718549\\
	\end{flushright}
	%\vspace{2cm}
	\vspace{1cm}
	\begin{center}
		 \normalsize Anno accademico 2012-2013
	\end{center}
\end{titlepage}